今日初選=顛覆國家政權 ，他日上連登/Twitter= 顛覆國家政權

仲有持有其他國家護照但擁有香港身份証=外國勢力